[國際戰線]Twitter快速科勞手足刷follower大法

裝咗呢個extension之後search #followbackhongkong 或者可以入去其他ac嘅follower list，然後㩒Follow all。有好多人見到有人follow自己嘅時候會好自然地follow返轉頭，咁樣就可以刷到好多新嘅followers出黎

㩒完follow all之後好快就可能比Twitter 當你係bot然後block咗你